陳帆：反對明日大嶼批評有不盡不實 ：其實唔係咁多人

陳帆出席港台《千禧年代》時，被問到對周日遊行的看法及形勢的判斷，他重申，香港的發展歷史上，與填海密不可分，不少新市鎮是填海而來，而香港現時需要土地及土地儲備，以用作基建、道路、學校、社區、商業等用途，但實際可用之地不多，故需要適度填海。

被問到遊行人數是否比預期多時，陳帆稱應理性去看事件，「當中有不盡不實的批評，有些說會用盡儲備，有些更是陰謀論，我是不敢恭維的。」他又稱，從以往市民對填海的意見，及土地供應專責小組的諮詢可見，市民對填海並非十分反對。電台主持反問，似乎在《施政報告》發表後，更激起市民對填海的反感時，陳帆僅稱市民的意見光譜闊，「其實唔係咁多人。」

對於政府仍不肯公布計劃的成本預算，陳帆指，政府在稍後會進行研究，屆時有關的數據會逐步顯現。被問到為何不在《施政報告》公布計劃時就公布有關數據，陳帆解釋，「這是一個願景計劃，願景是應先分享，如獲市民同意就事半功倍。」

以前嗰d係填海定整人工島呀，成日拉埋黎講

幾時搵埋民主黨撐?

萬人遊行反對人工島 民主黨下令禁止參與聯署 成員爆料「民主黨又賣香港」

LIHKG @ Android

玫瑰園

周融邏輯

咁阿特首都係得777個人支持

準備硬過
又姦一鑊

陳帆: 今早mtr既事故，其實係急市民所急，想市民所想，為各位市民爭取更多休息時間，用心良苦，我其實(心裡面)一直指揮緊同事疏導人流，表現得到中央政府既肯定，亦會得到歷史正面評價